靠圖表真係可以分析到走勢？但圖表有機會係大戶做出來撚化你地架喎

有冇圖表派高手解答如何破解？

逆向思維

history repeats itself
睇圖只係睇人性

大戶係神仙咩on9

睇週線圖 月線圖

圖表唔係得一個睇法
照書睇就會好似天凡咁柒

圖表係一個會自我實現既工具
越多人相信 佢就會越準

總和黎計
全部散戶加埋一定比某幾個大戶多
當幾個大戶可以做到一個圖呃到大多數人
咁大多數人都同時係某個位入或沽
咁相信未必係大戶贏

比張過去既比佢分析
有幾多係岩

真係好多人覺得大戶係神仙

Efficient market hypothesis

假升穿假跌穿 都玩死唔少散戶

做圖要成本，唔好以為大戶就無限金錢

而且好多時所謂既大謂其實係散戶

其實格硬做個浪出嚟未必係要呃人嘅
要嚟呃啲電腦自動對盤架姐

仲有玩得耐開始有既直覺

呢個同意

當有十萬個散戶都跟住個圖表做買賣
好自然會合埋變成一個圖表派大戶
如果有個目標價到左 全部圖表派散戶一齊沽
股價會受極大沽壓
咁個圖就會好準咁畫左個頂位出黎
所以點解圖表派有咁大影響力
愈多人信 就會愈準 亦都係有錢齊齊搵既概念

有錢大家搵
我賺夠啦 留返俾其他人賺

但係大部分人都唔睇鳩買呢

好似我咁

點會無用
技術走勢其實姐係睇下投資者既心理學
當然淨睇圖唔睇基本面就唔得la

同所有人都憑直覺相比

呢種一堆人根據圖表去玩

大戶根本玩得更容易

但大家有冇辦法睇得穿D假突破假穿破

好多人都話睇成交量 因為成交量係冇得呃

放量+實體大的陰陽線

注碼控制

大部分技術分析都有同樣既弱點
就係小部分投資者可以對市場有重大影響力

換言之 想減低個弱點
就要去有足夠深度既市場
簡單講就係 成交大多參與者
而港股依然唔係成熟既金融市場